女仔見到高大靚仔會吾會有性幻想

好似男人見到大波靚女咁 即刻硬晒

會
好似男人見到高大靚仔咁 即刻硬晒

有錢有高潮

男仔都會
何況女仔

邊度硬晒先 拳頭？

乳頭會硬哂

D女人成日望人JJ

成身肌肉咪會囉

女仔唔洗望都已經有幻想

lin頭

其實女人見到咩先有性幻想？

幻想自己比人掛鼓

當然會

抱住嚟屌既感覺
爽

大大力砌

全部男人答你有

全部都係男人答

唔見樣

吾你老母

唔會, 啲女仔話我太大隻好核突.

會怕羞多啲

入嚟就係睇下第幾個回覆先有人屌

BTW，吾你老母

成個POST都係男人